(A/I) 第七史詩 Epic Seven （23）刷肥地獄

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

事前序號取得方法，仲拎到
但只限AN機
IOS巴絲可以試下用電腦模擬器拎
QOOAPP>活動>用QOOAPP下載>安裝完>拎序號

拎完點用?
進入遊戲大廳 >> 右上角「最新活動消息」

>> 右上角COUPON鍵

>> 輸入獎勵序號

*一個遊戲帳號只能使用一次事前預約獎勵序號（無法重複使用）

首抽評價連光暗：(2018/11/15版)
已連絡樓主，可以轉網但不能轉圖
所以要睇麻煩入一入巴哈睇

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯丸)18/11/11

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯丸)18/11/11
抽抽分兩種，問下自己想刷單5星定多5星先
如果只係單5星嘅，請睇300抽
(單5星開波就唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 )
如果係多5星嘅，請睇頭八抽

頭八抽
多五星一共分兩個階段頭八抽+300抽
首先要靠頭8抽(每日免費單抽+信箱拎4單抽+300石)
但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過

推到1-4開咗召喚後去信箱拎4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)
頭8抽你覺得OK(最好緊係中木奶，因為有UP，當然你中咗其他5星都可以去，因為出無UP嘅5星機率係=0.45%，平均無UP嘅每隻5星係0.02647%，或者新手入門 - 首抽抽乜篇提及到嘅4星火奶水奶/4星木盾/3星火斧/3星毒弓/3星火爪等)
頭八抽合格後，可推主線到1-10進行300抽

300抽
完咗1-10會畀你任你抽30次10連

抽完後

唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯

如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗
因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你

好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星
到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

新手入門 - 【聖域】升級推薦順序篇(By 薯丸)18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由

升級【聖域】
需要【歐勒畢斯氣息】

取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到

【聖域】
目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線
【精靈之森】
【歐勒畢斯之心】
【指揮總部】
【鋼鐵工坊】

首先升【精靈之森】【0/3/0】

原因：開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任
另外兩個全力整白狼
當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】

之後升【指揮總部】【3/1/3】

原因：為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數
而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數
所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為

升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個
因為咁啱可以40%

至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】
就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】
【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿
【歐勒畢斯之心】【3/3/3】

但如果好想快啲整裝嘅，就升
【鋼鐵工坊】【0/3/0】
嚟提升出現英雄傳說機率

新手入門 - 公會篇
國際服【LIHKG】，要入會請留名
如果有其他巴絲會或者其他服嘅巴絲會需要收生都可以同薯丸講聲，會加埋落第一頁

入會後請立即到主畫面點選【騎士團】

請每天進行以下四步
幫助公會變得更強大

一：【簽到】

二：【資源支援>請求支援】
揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章

三：捐贈
有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒)
所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢

四：每週任務(每週重置)
基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的
打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖

新人入門 - 5星狗糧大法篇
(By 薯丸)18/11/17
唔想睇廢話可以直接拉落去睇【懶人包】
首先，我哋成日講嘅狗糧、肥料有三大種

第一種：【幻影】
幻影目前我取得嘅一共有種，取得即為Max Lv，分別係

原2星【銀光幻影】

原3星【金光幻影】

原4星【紫光幻影】

第二種：【原2星1 Lv肥】
普通刷圖出嘅原2星，取得即為1 Lv
數量繁多，不能盡錄，總之入手即為原2星1 Lv

第三種：【原2星5 Lv肥】
友情召喚取得，取得即為5 Lv

當分好依三種肥後
謹記【幻影】比普通肥取得經驗會較高
所以升Lv多數會用【幻影】，食就食普通怪

咁較高又係高幾多?
我以一帶3為例
4星【金光幻影】、3星【銀光幻影】同一般2星肥嚟比較
就咁睇可能差好少，但少數怕長計，刷十場落嚟就已經差過千

講咗咁耐咁到底點升5星肥呀?
首先鳴謝神之馬撚巴打提供5星升6星嘅圖

可以見到升一隻5星上6星，需要5隻5星肥
咁一隻5星肥點誕生?
需要四隻4星肥
咁一隻4星肥點誕生?
需要三隻3星肥
咁一隻3星肥點誕生?
需要兩隻2星肥

首先利用原2星Max Lv【銀光幻影】食兩隻2星肥成為3星21 Lv【銀光幻影】

然後拎3星21 Lv【銀光幻影】去刷圖吸經

至於刷咩圖其實好自由，刷活動又得，刷你主力剋屬嘅圖又得
總之刷得順手就可以

最後將3星Max Lv【銀光幻影】升級成為4星31 Lv【銀光幻影】
咁佢嘅任務就完成了，因為【銀光幻影】最適合做4星肥
畀4星Max Lv嘅【金光幻影】食嚟做5星40 Lv嘅【金光幻影】做5星肥
因為步驟相約所以就唔重覆贅述了，反正就只係數量上嘅分別
升嘅方法都係一樣的

【懶人包】
【銀光幻影】升到4星停，成為4星肥
畀【金光幻影】同【紫光幻影】食上5星
儲夠5隻5星【金光幻影】畀你要升做6星嘅英食上6星
當然啦，你想升埋【銀光幻影】做5星肥，食普通怪都得
但點解唔升普怪我上面都講咗理由，如果你覺得唔適用嘅就用你覺得可行嘅方法，因為驚係死嘅，人係生嘅，你想點玩都得的

如果都仲係好亂嘅話我再睇下點寫

唔記得del事前篇野 下次先

留名

新手lm

暫時有巴打建議係呢個，仲有冇巴打繼續慷慨伸出援手，完全冇玩過衹可以伸手，求勿屌
link在此：

去馬啦 不過前期可能辛苦D

聽日再問下個店主有冇300抽先

有 我都係依間買

佢覆左得30抽

30抽咪姐係個300抽

大火斧係好勁

佢解釋左30次10抽淨係可以揀一個組合

刷裝刷到悶 上一上水

其實究竟係要抽埋木奶，木刺定水刺

我諗住重刷 點知冇哂一開波送既所有野 係咪冇得重刷？

你口中既30抽就係我地講既300抽
btw如果300抽無帶肥你前期都幾慘

完左啦首抽

新PO留名

奶有就得 木奶真係會易玩但係功能性其實唔高
帶肥一隻就夠 但木刺比水刺食裝 你要BUILD有難度

三更推POST 肝埋性女前半先瞓

肝好左上六星狗糧 但唔知上邊隻好

有邊幾隻

其實連登聯盟個zuba係咪大師嚟
次次都要催化劑

火坦 暗卡琳 木奶 暗女主 貫徹只玩女角既精神

利申 依加六星左既有光大波 木呀敏 性女 同水鐮

瞓醒繼續刷肥

火坦?

塞西莉亞

我既話練火坦打PVP

巴打平時用光波刷肥?
會唔會考慮6隻暗卡刷肥

就係諗緊依個問題 光大波 唔算刷肥刷得快 但得又未試過隻暗卡既效率 唔敢哂啲狗糧

D巴哈仔吹到暗卡天上有地下無 暗卡>水刺
但我自己無 不過用過好友果D但體感伏伏地

隻3星火斧真係搞到pvp個生態好白痴
差唔多個個都用緊 然後邊個隻火斧出手先就往往決定邊面贏

咁我做勇者啦 升佢啦

祝你好運

係我就del驚了

巴打棄左GAME未

佢地玩點BUILD 利申冇

慘

就係你抽曬我d光頭

用2抽光暗POOL做祭品召喚出木奶同埋暗坦

唔緊要 比個參考你(我都中左隻)

係

大叔都有真愛

刷催化刷到勁多肥料
你地會唔會直接升D肥料做5星比5星食
定都係比狗食

當然刷做5星 比5星升6星
我依家刷到d唔夠肥 友情又抽哂

有無人試過 係咪bug左？
我冒險個任務已經拎左

試下重開apps

都係唔得

國際版係幾點更新？？

都係落唔到手住，180買個水刺木奶會唔會穩陣啲

300抽中依啲
開唔開好

席德 有奶有輸出

之前有個係中4星木弓加毒弓加木奶
但洗走左

有席德練毒弓都多鳩餘

魯比特之逆襲

要有光敏幫手開無敵

原來如此
咁隻3星水刺練唔練得過

我有

You win

你有席德仲練咩3星水刺
隻野ON9英黎

sad，已經有水刺木奶

利申：轉載自Facebook ，唔係我嘅

一場出2木箱1金箱

光頭佬FANS

水刺 火斧 聖女 暗槍
係咪升水刺做第一隻六星好啲？

我都係咁，巴打解決咗未

原本打完64 深淵
之後暫時唔難打
已經到70

光暗抽了
想要暗兔

LM

諗諗下嚟緊會有新光暗角
都係等下先

計左光暗抽得4分1機會中想要既野
都係等下星期佢出新角溝一溝D垃圾先再抽

唔洗等啦 反正光頭光爪一車車排緊隊等埋站

魔法釘果隻應該出光系

無水刺光弓木刺，刷關係唔係用修女最好？

卡緊56

尋日抽到未升，原本用5火斧帶升

點解唔係T5, T6

席可個酒館打怪任務, 刷邊關多?

快抽，光頭同大叔唔會等你

依家6星火大斧
下隻升咩好
木龍女 性女 暗槍 席德

聖女

聖女著咩裝好？

係紅色就正

升曬先知邊個係英雄

點解你會有抽中5星的錯覺

打多5場冒險

放多2隻3星溝淡抽中光斧光頭既機會都好

我用吸血套算
神器用雙子

唉辛辛苦苦打完10-10 光間抽埃爾森垃圾 game

有冇人有用開暗刺 升評如何

無100暴率唔敢用
Btw暗卡我見用吸血多

個個收收埋埋原來咁撚歐

4定5星暗刺
有兩隻

疾風亂舞 仲有冇位？可唔可以留個位？

我要同大家講 家陣韓版第二名係有隻暗光頭六星六覺

呢d稀有野好難有人答到

點解會卡左係10-7度 係咪要刷裝了

困難？

普通咋 玩左一個禮拜

其實唔洗咁急
打左聖女 拎哂獎勵未？

係4星暗刺

依家要等佢開關

用緊亞敏木奶光正太同水修女
唔知依家做啲咩好

呢隻唔撚係修女
你過到啦 你借隻勁既6星火斧
一隻過1010都有機會得

修女 聖女

冇解buff英 好撚難打 有D關

Sor 我錯
因為見呢度叫佢做暴力港女

見佢nerf光正太 岩岩睇下心頭有咩補可以代佢 發覺眼鏡女海茲好似都唔錯

敏 木奶 光太 火爪
隊友帶隻水刺 火斧 應該過到嫁喎

海茲唔撚係掛

我都無計 我有嘅補得 光正太 拉茲 海茲 其他二打六唔講啦...

冇大奶奶好慘

繼續光太啦都係咁
要快d抽到補

pvp神
搶一速暈一隻,傷夠高秒到一隻既話對方全體沈默一turn
但機率比較少，一般來講都係等cd轉完第二次開收頭
cd唔算高
平時隱身水龍木刺之類既單體高傷一開殺唔到佢

pve爬塔就麻麻地
boss太高抗同埋傷害唔夠

老實講個帳唔算好非 我課左月包成長包 成日比女朋友抽都出5星 好用嘅3星毒弓火爪風狗我一開始都抽到 係死都抽唔到奶

無抽聖女咩
我得聖女 光太無用了

呢隻係修女
另外個隻係聖女

知錯了

唔該哂巴打

聖女真係
又正又勁

有聖女係咪唔洗升光正太
我又係抽唔到大奶奶

係
我就係無奶先成隊吸血

好想要隻水補

刷催化燒過既人生

邊關有得刷水刺啲催化

木奶 寶馬哥上邊個做6星好

3-S4
岩岩刷完

點樣成隊吸血
1聖女3輸出？

快D到星期四啊...我就黎忍唔手啦
好想抽抽啊

正野

我有，事實上刷關評價佢有SS唔怕俾人剋屬，殘血又提高攻速防，生存能力係幾高。
前期用吸血套後期用暴傷，隻野好食裝，話拍得住水刺相信係60lv加雙方齊裝嘅情況下比較得黎

龍幾出?

新手做個健檢先，係咪無啲岩既角色可以打得贏深淵35層？ （水鎌加兩個專放負面狀態既暗法）

想圍個暗法都圍唔死

可惜係命中套

一定係寶馬

隻隻角色都4星
未練好畀隻暗拳你都過唔到啦

龍9 auto唔到龍10

大家覺得寶馬哥上6星先定木奶好

火斧唔洗吸血裝

想請教下除左暗槍仲有無邊隻值得上5星？
光正太同細火斧又nerf，又無隻正奶

木 幫助世人

你角色少 nerf都要練下 上5星好鳩快姐

但隻野食唔食人蔘
唔驚剋屬呢點真係好正
利申 無

收到，唔該哂

唔食，基本上輸出都唔太食人蔘

我直接刷暴傷裝比佢

刷肥光弓人蔘王
然而 我又係無

岩岩輸pvp輸到嬲強爆拉條斧隻鞋都係得163速
啲巴打上到190速

3主屬都速?

岩岩先又中多隻光弓
拎去升陣型

咁嘅話就超撚歐

席可要玩速.....
俾吸血裝佢做乜鳩

我都想要光弓

想要

而家冇左首抽刷

最後個任務會唔會太簡單

淘寶買石頭號啦
幾蚊雞好多抽，雖然無得改名

無人蔘咪又係倉管

光弓狗糧大隊長配咩裝？

大家第一隻6星係咪多數都係狗糧大隊長先？

攻+暴
暴傷+暴
應該係

我第一隻唔關事既野

我其實都諗緊想升隻唔係刷肥用既上6星

普遍應該都係 因為提升刷肥效率

都啱既

無哂葉之後依幾日養生刷肥算 廢事爆石回

求集氣

想睇中光斧

祝你中暗拳

光斧

第2隻6星應該上邊隻 無帶肥手

光盾3星

新手階段未有咩靚裝

不過不失 但我真係想要奶

正呀

我打手有暗槍水刺火爪啦

打手唔會嫌多架喎

無靚裝都求其著左套裝先
講極都唔聽

木奶上6定性女上6好？諗唔到升邊隻

無咁多裝比打手啦

KEEP住先 遲下實有用

點解唔等埋更新先抽

都抽唔中嫁啦

197速都比人瘋狂超車

好想要

點解我次次抽親都係男

如果係輸俾啲弓手同席德就算

隻暗斧原來不知不覺已經95％爆擊

點解你地啲裝可以咁靚

任刷㗎喎

體力有限 刷極都攻套防細屬

燒石回體

就算出啲傳說裝都係垃圾屬

垃圾裝黎
勁裝上左6萬戰力啦

6點戰力

我啲裝仲垃圾
隻水槍得50%暴
想刷啲暴擊裝刷極都唔啱用

爆擊得鞋同飾品先加得多

好似係頸鏈先會有暴率同暴傷主屬
戒指會有效果命中同抗性
鞋會有速

免費抽中左大姐火法 呢隻通常用係邊

暗槍咁辛苦先轉完職，緊係第一隻上6星啦

老舊的懷錶大家有無換？

咁想再請教下，席德，毒弓，暗槍，3星火斧，光正太邊隻升5星先好

召喚亞服LIHKG大佬開個靚BUFF

你練席德可以唔洗練暗槍

我會揀席德

有 換晒活動啲野 除左覺醒石

認同

Ok

唔該 不過我抽到成隊都係木屬，係得隻火坦，打到9-5被boss 剋屬

你自己望下席德大技先

到我開始刷4-9

推圖對面全部火屬喎，唔係pvp 個d 有唔同屬性先會搵水屬黎打咩

你仲未3覺

有排刷
靈魂3粒一定唔夠

諗住刷一個星期算, 到時睇下刷唔刷到3粒

推

全換，除左錢

咁多位刷4-9,啲催化升邊隻?

我4覺左啦，意思即係對火屬都會有剋屬既傷害？

換yuna

拎尤娜

呢隻

有無人刷緊小太陽獎章?刷左成個幾星期聖女w-16都刷唔到，諗住順手刷埋大輪草，可以auto過，唔想刷4-9，要行關卡

尤娜必換? 我對佢冇乜興趣

係，永遠剋屬

最強射手

另外問連登公會仲有無位?

親生仔

4-9打開世界難度

你估親生仔浪得虛名

但我抽唔到

課啦，仲望？

4-9都係auto喎

普通難度係迷宮

原來係咁，唔該晒

打到9-5唔夠打，補黎講我得聖女同木正太，係咪應該5星木正太用黎推關

守隊先用暗盾暗熊 攻人比人電死都未打死一隻

有暗熊暗盾都叫自己非洲人
建議你快D走...我幫你頂唔到好耐

yuna

咁正嘅條動畫

無限剋屬加爆擊推高少少 真係無敵

仲有識破防
自己識加速,傷害睇速度

想問下隻火槍修里勁唔勁，我見台仔好似對佢評價都幾好

你唔好再講
呢度大把人唔止8 PACK

見你咁有成意

試勁多次先過到59,抽光暗見出4星鬼咁開心
點知出黑肉4星光坦,個倉又多個成員

隻野都幾搞笑
大技係輸出技
但1,2技完全唔好用
寶馬哥完勝

79&30仲有3次光暗抽送

79同80

係好多隻都完勝佢

光暗抽4星已經算最多好野
但中呢隻真係會灰

打59都打到我心力交瘁
成撚日追住隻殘血打

唔怕 下一個難關係64
如冇意外更新前我應該打得哂80層

有錢咪做到

今日咁多正野買

國服LIHKG有一個位,申完留ID

你仲要唔要甲殻？

係粉紅色底

想問下暗熊咩定位？坦？
我見佢ss pvp同打boss都勁

我都係死都抽唔中奶，同你一樣得光正太，海茲同鈴兒 但刺客就一堆
連10-10都過左幾日，早兩日見到要nerf 正太仲猶豫緊黎唔黎多十抽搏奶

用朋友奶啦

打深淵同pvp無得用朋友奶

好,繼續交換

奶真係幾難中，抽120抽保底一隻都唔中

好彩原本有

有冇箭書 我都想換
出完3粒之後2千體都冇出過 係咁出小太陽

聯登聯盟 有無人係度

係咪秘傳箭術?有幾粒

依家火爪仲有冇用？每日一抽中

54 層呀

我有呀 用太陽換？

係呀 你地要咩

冇問題

我要水刺個甲殻

你要緊果把劍我都有 要唔要

剛剛申請左國服LIHKG團
ID:bQKFFfkV
Rank33
國服團見字求批 , 急需團BUFF刷肥
尋日Quit 左個團,剛剛先申請到

個把鳳凰巴同我換呀

兩個位,佢都可以捐比你

我見到得番一個嘅

我冇甲殻 之前捐左比唔知邊個

我捐左比你兩地啦

我琴日捐比你架,一個人唔可以捐兩次
你要再需求我先捐到

我比左把爛劍你

巴打申請左
ID:bQKFFfkV
Rank33

收左你啦

咁我一陣再禁多次

唔該晒

繼續打肥

原來咁多朋友
之後前日過左10-10 先抽中隻木正太 拉茲
世界即刻美好左 缺點係好易死...
好想要隻谷血既奶

其實最好多啲人一齊換催化,自動自覺捐番出去
多啲人捐點都換得曬,唔洗下下留言搵人換,方便好多

我想問下聖女活動有咩一定係要換...
我剩係換左種子同狼
果d咩催化劑除左覺醒有咩用

全部都要換,刷吧

換哂 唔換哂你遲下後悔

強化技能

過多排先都得嘅 依家大家都有好多英未升好

上級符文可以唔換....
打一場第10層都出兩粒既野唔值20條草

唔該曬各位...
屌 原來要換曬

我全部換哂

係咪下星期出新pool?
係我就留石抽 順便有一抽光暗

已經刷突
干時返工懶得簡直接刷15關唔駛執箱

定位應該係打手加坦
隻野用吸血裝 好難死
又有破防 普攻帶流血
2技頭一下必閃 真係癡撚線

催化先係首要要換，到你想要果陣，刷幾日都未必有

有冇亞服公會收人呀

明白了
過完普通10-10 真係呢隻game真正既開始

除左錢之外，全部換曬無蝕底，順便帶肥刷緊急轉職任

都係唔忍手了
集氣中暗兔

依度得番非洲人,你係成班非洲人度集氣...

祝你中

屌你畀隻正常版我唔好

暗光頭

我記得幾........

騎士團隻紫光幻影有無換既價值，定係留返換其他野

我都有,依隻都有啲用,但係排先後有排都未練到佢

依隻好似幾勁

集大叔之氣

係咪練嚟刷木討伐

換

你都好啦！起碼中返個係人樣
我中動物阿屌佢老母

差一個緊急任 刷左成日死都唔出比我

動物隻隻都勁喎

正常版個隻好勁架？ 見佢幾型

我刷4-9成日，都唔俾粒魂我

真係好睇運

曬命手法,層出不窮

呢set血裝係咪唔洗換晒
隻戒攻%但係血套

但我心中只有暗兔

我換哂

一定全部換哂 攻%可以比D半坦用

暴擊可以拉條
我想要正常版多啲

Thanks

首先要有半坦

靜啦
暗兔我㗎

有得換真係唔換？ 反正d點一定有突＿

用咗好多嚟換強化料
武器同戒都未換

全換，1200做下任打下pvp好快有

花式

佢話第一賽季我以為限時換

係限時呀
到第二賽季咪轉囉

好難講，失驚無神下架你都吹佢唔漲

幾時第二季

依隻唔係又係T0 果堆咩.

手上d鑽夠抽到抽多次光暗
我驚自己手賤sh唔到去下個pool

手上D 卷同鑽岩岩好120抽，死都唔想郁呢D 資源，驚下一隻限角係自己岩用既

相同5星點處理? 留番黎升6星 定係互食?

你要咁諗,唔一定保底先中既
利申121抽既其中之一

升星先食,可以同時開埋陣容

我都係

做最好既準備，做最壞既打算

留下隻英啦

當5星肥，昇6星用

自從練左聖女之後
PVP好打左好多
唔知點解明明慢拉條斧30速次次都跑得快過拉條

又曬聖女

]我岩岩中左第2隻性女[/b]

終於轉左職

中左仲抽

金主升陣

手痕 抽左幾下

我屌你老母
抽聖女抽到臨2果抽先中

見到個個都忍唔住抽光暗 又想一齊抽

只要有121抽你都可以擁有,快啲加入性女非洲人121抽大家庭

必換

我20抽中左

玩厭左暗槍，下星期召回佢換暗路人斧玩下

me too岩先抽左。又相同

暗槍都冇nerf
點召回

光暗抽無咩需要留,越早抽到好野,越早比資源落去

暗槍無得召回喎

召回系統有限角色,暗槍好似無份
仲有暗斧有份NERF,不過好似開轉職

做乜鳩

笑死

唔好又要50個緊急

好多笑料

暗槍會nerf咩

暗槍轉職10000怪好漫長

以為以前有nerf過可以召 柒左求大家放過

抽多兩下咪有兩隻？

抽中會重置

今次應該唔駛緊急

不過要抽多隻相同食自己先可以轉

暗槍有NERF過咩
對上一次都好似得毒弓同火斧

聽講韓服有

farm 左4日，終於換到yuna. orzzz

再絶啲，要SSS陣先可以轉

個催化
我都差唔多4日
不過都要繼續刷 仲多20粒 6覺用

四五星全buff咪等於三星全nerf囉

唔係改部分數值？
如果火斧buf就真係fatfat
戰神

4星英雄HP、攻撃力、防御力、速度約3％増加
5星英雄HP、攻撃力、防御力、速度約6％増加

火斧或成大贏家

原來仲有人會認真應大師

火坦終於可以退下來

咁真係唔知呀麻

我pvp都大師3

潛咗兩三日，冇緊貼呢到啲資訊

大師啲事跡唔係兩三日嘅事

係
最近溫exam

detail

我果陣話火斧廢 無木奶 水刺個d咁勁
佢地就起哂鋼

之後巴哈都將火斧pvp評分 由S+變S
呢個係事實

想知係邊隻火斧
5星果隻同3星唔係都係SS咩

5星火斧

唔好同佢認真
佢果時貼隻無著套裝既火斧出黎屑隻火斧廢

你個陣隻火斧裝都唔齊就話人廢喎 仲要不斷係到話升左一隻上6星先夠打10-10 其實你有冇諗過點解咁多人都廢撚事理你架
你唔止一樣野戇鳩呀 係樣樣野都好撚戇鳩呀
要考試就唔好打咁多機上咁多連登啦小朋友

做咩加密組 驚比D CD-ROM但又係你個會嘅人見到？

柒撚左咁多次仲可以上水講野咁撚厚面皮真係第一次見

其實5星火斧都係PVP廢
我就唔明點樣可以拎隻戰士同木奶/水刺比係廢
3隻定位都唔同

5星火斧 PVP都唔算廢啦 只係PVP太多勁角姐

放就放得4隻落場打
唔同最勁果堆比有咩意思 ?

所以未話太多勁角 搞到火斧PVP好廢咁

柒唔緊要
但佢好似思覺失調咁
一開始就屌火斧廢,成日提住人地評分點低點低
然後有時就上水話火斧勁勁勁
我建議佢睇下醫生

因為我果陣覺得
水刺 帶肥掂 過關掂 pvp掂
所以我覺得佢做到火斧做唔到既野
但未諗到火斧做到 水刺做唔到既野
之後咪認錯 因為我知火斧要點用

詳情就係咁了

但你打人永遠打最勁果班....
基本上無上場空間,落場真係未出招就死

新手黨
體諒下

5星火斧最慘係比水刺完剋 又剋屬又無得回血 水刺又熱門多人用 我對無水刺嘅隊成日都火斧翻盤

屌 呢個真
試過一開波比火坦控
再比修女轉一轉死撚哂
Cls

屌 pvp 見到個個水刺
5個最少3個都六星水刺 見到都掉頭走

但依家無水刺果D隊就幾乎席德隊咁濟

我卡係4000打唔上去 今日抽左隻暗卡琳 諗緊好無練

席德都有機會用火斧+暗槍秒到佢 前提係食到佢第一下傷
水刺就真係omg

呢排我係咁上場水刺大技 飛劍F5佢水刺再大技

見到席德加學生妹果D唔洗入去
你連出招既機會都無

學生妹邊隻

你第一下就大技會打得仲少過1技
同埋飛劍照計跑得快過水刺

Yuna

驚第二下大技秒唔到 如果對面補左血 始終玩得3 4日d裝仲好廢

已經扑柒左呢件乞衣，乜都睇佢唔到

一開頭話隻火斧廢唔值SS 幾個巴打答完你叫你覺醒同比裝佢著 就係到嫌鳩人加得20攻咁撚少

之後仲要猛咁係到放流料陰鳩D新玩嘅 同人講最好升左一隻英上月6星先夠打10-10
然後仲要係POST到大大聲叫人捐催化比你 攞正牌做乞衣

聖女PVP完全COUNTER暗兔
爆唔起完全無傷害

下個POST真係應該要加埋依條撚屌D威水史係第一頁 等佢依家仲係到串柒柒覺得自己無撚做錯到咁威

仆街咁得閒CAP圖

屌你咪亂咁屈啦

幾時有串呀
Cls

廢事無證無據話人啦 一陣話我地成理夾埋玩鳩佢呀

尤娜,緣份果度換

一係就無𨶙厘頭咁留三隻字：刷刷刷

我屈？ 你放心 我依家仲CA緊你同人講最好升左一隻上6星先夠打10-10 同大大聲問人攞催化

膠

最攪笑唔係佢屌住上6星咩

攞催化有咩問題？
其實你係咪單機開 唔識互相幫助？

推POST我覺得唔緊要
但佢問大部份既問題都係睇下公告就知
即係連公告都唔會睇

你有同人講過互換咩？你淨係叫人得閒比D催化你咋喎

係
依家係咁話好J,但得閒又話佢評分跌左
好難捉摸

下下都要互換咩
我自問見人地要催化 我見自己有多實比

上6星打10-10呢個真係經典
我覺得要加係頭POST做攻略

唔係互換我做乜撚野要比你條柒頭

仲係到話我屈鳩佢喎

你係自私撚都唔好咁大聲講出黎

我話係建議喎
無話must
方便日後堆肥
有問題？

你有要想野 我拎野同你換都叫自撚私

咁公會咁多人
咁多combination 你會唔會樣樣催化劑都要用呀
我自己捐既仲多過收

扑柒左條乞衣等佢玩單機啦，新入會要收人催化做入會費

唔緊要
一開Server果陣我見過巴哈仔係度曬抽中4隻木奶然後係強化度食哂佢

呢張係咪廢廢地

咪屈啦
我叫多捐催化
原意就係唔想個個都上級火符
正正常常有捐錢 符文點都有分換野啦

得閒笑下算,無謂咁動氣
提下新玩既朋友唔好信大師信十足就得

我幫你頂住
你走先

普通催化劑
叫人捐下都有錯
cls

食花生

依張好撚勁 好似係

所以我CAP緊佢D偉論圖 等D新人唔好中伏

好似好難發動咁

戰士最勁既神器點解你覺得廢

好認真

好彩隻game無得捐傳說催化個d
唔係一陣以為我要左人副身家
睇到咁重要

你個名

花式晒命晒出事

要爆擊仲要50％發動 非洲人咪食得屎

爆擊就發動有咩咁難.....

爆擊閒閒地都7,80%
升爆去到15LV好似有75%發動
點會難

各種花式曬

咁俾暗槍用先

目前唯一水龍女

最衰隻game冇約戰系統，有嘅話約戰好睇過罵戰

見有人申入會就話等你一陣加佢 仲要同人講得閒比催化你
但原來你自己都唔撚係會長/副會

係咁唔知 唔係正常？
有咩好追擊

傻啦 廢鳩事佢又係到陰鳩人咋

邊有陰尻人？ 你閱讀有問題姐

嘩 你同D新玩嘅講FARM左隻英上6星先好打10-10 都叫唔係陰鳩人呀？
依到好多巴打5萬戰鬆D就過到啦

就算大師打贏都唔代表佢升6星過10-10有道理

Strategy 唔同有咩好嘈
咁而家幾多隻6星
你仲早玩過我

小二花生唔該

請問你有幾多隻六星

1隻咋 無你咁多 但我夠打

講到我陰尻人 不如你貼下人權先

世界大戰抹黑宇宙了

咁就咪撚屈我陰尻人啦
我尻肥都快你n倍啦

一直都無話過 過1010 六星係must

我夠打就得啦 洗咩咁快上咁多隻6星 我又唔似你咁問點過10-10 問足幾個POST都仲係傻仔咁過唔到

就係呢度，跟𨶙住我屌鳩佢再扑埋佢，我係會長一定踢鳩呢條𨶙屌走

一直都係話可以升左隻帶肥六星先
一係閱讀有事 一係就老屈

仲話我屈佢

刷肥快我n陪？ 貼你d6星出黎睇下咯大師

而家又話洗咩咁快上6星
咁洗咩咁快過1010呀傻尻

個個最少都兩隻啦
得你呢位大師仲j緊1010得一隻

過10-10係抽光暗喎 邊個話過10-10係升6星

我又真係想知我幾時講過過1010係為左farm6星

升完帶肥就唔撚抽得光暗

我無話你講過喎
你柒左咪認囉
咁我又幾時講過六星係must呀

到底係邊個有理解能力有問題
你之前一直話升左隻6星先打10-10 而個問題係要過10-10係根本唔需要先升一隻英上6星先 先後問題呀小朋友 明唔明呀 姐係個樣野你其實係唔需要亦無必要去做左佢先會做到之後嘅野呀
個個都唔洗上6星就過到10-10 而你就一直係到話上左6星先過10-10

同樣說話你最好同番自己講啦
咁撚厚臉皮 龜巴

唔上6星都可以過1010 帶肥慢

上左6星過到1010 帶肥快

完

總之佢唔係第一次要人俾催化佢，大哥咁，人人都咁辛苦刷，點解要捐俾你條𨶙屌
隻game你鍾意點玩係你嘅自由，但就唔𨶙該你唔好自以爲是，人地一入會就要人捐催化俾你，你係咪痴𨶙左線

係度屈尻我陰d新手

下 你同d唔捐催化劑既人講 我覺得合理
但我見人就捐 你咁講我就唔得囉
咁如果佢需要我實捐比佢
講到我昆尻人催化咁
好心啦 咁撚自私既野得你呢d自私既人先諗到

你唔係屈，你係要人俾催化你啫

你地之前強化過既廢裝會唔會捨得賣

有咪比 無咪算囉
我控制到你隻手？
我知你乜水咩
下下都要叫到人捐就無謂

你一句交換，無人會屌鳩你，你係兩次問人要呀乞衣自私𨶙

比D唔常用嘅角用?

係咯係咯 得我一個尾鳩你呀

我面皮點都唔會夠你厚咯

你咪就係下下都要人捐俾你囉，成個連登post咁耐以嚟，淨係得你咁大哥問人要催化呀自私𨶙

公會對我黎講不嬲共同進退嫁啦
呢個仲要講緊demand supply
重點係大家需要既催化唔同 咁實有其他多
咁你request咪比 好簡單係咪？

依個真 我依兩日都同問有冇人換 唔係有冇人比

隻暗盾練到45 岩岩先開聲玩 先發現係囡囡黎

即係好似
鋒利的矛咁 用黎拎暗槍 新手request實會比嫁喎

呢條𨶙屌真係講多都曬氣

你地會長唔踢先好笑

講到我無捐咁
鼓勵捐催化都唔得 惡撚到

3S隻南瓜妹好難打

如果你係話得閒捐下催化比大家未無問題咯 但你講得閒捐催化比你喎

你仲撚好笑啦 咁撚萌室

你地中背包開哂 ?
我會覺得好阻掟

佢都唔知我乜水啦
你認到公會人？

問人借寶馬哥
禁住條八婆係地下屌都得

開到250個格 綠以下賣錢

開哂 我玩咩GAME包包多數都全開
要長玩遲早都要開

乜原來你唔認公會d人架

捐贈 好難咩

你認得哂你厲害

400個位
我係怕太多位果時會無心機執裝會MISS左好野

巴打抽到SS都咁快唔玩,好運定課左好多?
隻驚除左光暗5星,其他都唔值錢,你退款好過

ss要抽幾隻

慢慢玩
反正你都係蝕3隻5星肥
其實好少野同埋第一隻你都唔會係升聖女先

痴線佬

4隻

刷野唔會不停同你講爆位
我藍綠白紫色T4以下 除左飾品多數拎去做素材同賣

食4隻先岩

T4紫色都唔要 ?

想同人換催化 但唔多見我個會D人

隻game對色弱玩家好唔友善
就咁睇隻怪分唔到佢係光定木屬

紫都唔要

T4紫色要 T3就不了

我自己理想係咁 有多咪捐
論努力捐催化劑 實刷得比人多
又唔係捐最難刷到既傳說催化
唔明有咩問題

叫人捐比我 咁佢都可以捐我捐比佢
最後決定捐唔捐係佢
我就理得你邊你 有多我實捐

我有幾件T3T2裝仲用緊

紅底T2T3都還好紫底就

冇好友有

T3淨係留傳說
飾品另計

依隻GAME裝先係最難搞

自己課一隻出黎

T3有D紫我唔捨得賣

國/亞？

亞

升到+12 堆屬性都唔高
賣左佢算
除非真係無果隻套裝

我要大腿

幫你唔到

我就係無咁多血裝所以焗住用

無寶馬哥 高戰水刺岩唔岩

如果想刷覺醒石同討伐，係咪練番隻毒弓好d

攻防血飾品係難搞要靠開箱
但防具打下石像都OK
石像唔難打

同問

好多T5廢屬 傳說

石像依家打到第8 成日出一粒鋼比我有排儲先整到一件

石像點先穩刷到LV10

我傳說個d好彩無乜廢屬

我會開格，滿左先睇下賣邊啲
利申：已開爆400格

如果你無練要重新練就唔建議
拎隻打手去一樣打到

試過人地果啲
上得1rd禁回血冇乜用咁
等我升下戰力先再打

討伐打石像最好用毒弓

係，昇一隻3星上5星用嘅資源唔少

而家最多Auto石像9 係唔係裝唔夠好Auto唔到10

大火斧用咩套
有隻未升

開背囊實用過抽三星

我用深淵吸血+暴撃

第一隻6星暗槍
第二隻升殺手可麗會唔會好on9
兩隻都單體

殺手可麗PVP好勁下
無英上六星可以考慮

留住等改版先啦
平衡修正呀

但係兩隻6星都係暗系單體

不如你貼下仲有咩角先

你啱
一係升可麗一係升木龍

木龍都係單體

木龍親密度10

刷肥我可以升木刺/夏綠蒂既
但係木刺除左刷肥冇用,夏綠蒂又唔靚

我開到250咋 開太多驚自己懶無清

繼續玩啦

第5隻了 原本想升光正太 不過佢就nerf 所以升佢算

我升左光正太 反正會退料 事但啦

等緊光正太退人蔘

我到時再決定 NERF得唔大刀就由佢

你咩服

角色+防buff雙重nerf

NERF得大刀就到時再算 最主要邢家唔知其他寵升咩好

想放棄

有卡琳係咪唔洗升水刺？
定係水刺一直以黎=卡琳

水刺講緊賽茲

準備抽光暗

98

光大叔

邊到大叔啊睇過

屌原來呢隻會nerf

卡琳打唔打到火龍？我一隻水輸出都冇係咪要升佢打火龍

係咁送分俾我 送禮勤

而家做緊暗槍轉職任 啱啱抽到修女
就黎可以升第一隻六星
係咪應該升修女做帶肥角先?

修女唔知洗唔洗人蔘

有無人次次入GAME都要揀一次SERVER?

有冇人練左光矛 就咁睇d技又唔覺勁到要nerf 點解

又嚟
明明勁到on9

佢招減CD配另外幾隻3星英可以做到0CD神陣

邊幾隻

5星角都唔夠撼

有冇準nerf 3英條3帶1肥刷火龍10片

會改廢嗰幾隻

光正太大技我估CD會改到好似聖女招大咁

仲未過到50層

卡邊個位？第一層自爆怪定第二關王？

好狗

我過到第一關 但第2關未CD得切 回唔到血

我有練，佢係一隻好強輔助英，我用佢刷自動世界4-9，連奶都唔駛出

用咩套裝

明明係 就咁睇d技就知好勁

同你一樣

我琴日打果陣先殺後面隻法師D怪自爆果Round用暗盾招大開全隊盾頂

我已經唔用火坦用水坦開防BUFF 都係唔夠打

我諗緊好唔好火斧換做性女

補埋陣 我用木奶水刺火斧暗盾過50

寶馬都唔夠頂咁我諗你無野頂到

寶馬頂到 但去到BOSS個關我回唔到CD補唔到血

火斧換走性女開多個盾好唔好 反正都唔需要佢個破防debuff

你換走火斧唔係少左個破防咁簡單

會唔夠D菇快？

D姑無可能夠佢快
你成隊要靠寶馬開防BUFF頂自爆
你CD唔切一定收皮

我開左頂到但CD唔切 就算留左魂都唔夠奶量 隻木奶已經用緊燭台博減CD

你可以試下先，反正而家唔夠打

你木奶唔放頭用燭台無用

木奶擺頭寶馬擺兩側？

我用木奶2火普攻勉強夠頂

再試試先

升下隻木奶裝 落水玫瑰放前坦試下

我用光敏招無敵，但係就唔啱時間

無野啦 無追post睇唔到有寶馬哥
自膠

61隻寶馬係咪有機會永遠都打唔死

果隻我磨左好耐我記得 小火斧最好帶白日夢

入到第二關，拉唔切啲血，監生俾隻王同啲𡃁屈死

開緊auto磨
好彩神獸夠大力

開始有D唔上唔落
想要D原生5星補強但幾時先有新既角色up

SAME HERE

一樣

新手想入坑，依家係咪無左首抽？
同埋日本app store無上架？

頭三十抽就實有嘅，頭八抽可能無咗
用香港/台灣就有，日本應該無

Dl緊，轉頭睇下有無首抽先

10-10先係真首抽

買一個仲好
二三百都有齊啲核心角

隻驚完全無認識
同埋.....去邊買？

真係買好過
200幾4隻5星
你拎去自己抽真係一隻4星都未必出

DL黎玩下先再睇下買唔買首抽咯

Thx

試下睇下岩唔岩自己玩再決定啦

玩完啱玩先算啦，可能唔啱你口味呢

國際服即係全球服？

Yes

屌

爆機之後先係首抽

爆機之後係刷6星呀

我同你一樣

啲儍鳩話要6星先爆機喎

人地岩先又話無話一定要喎 前言不對語 搞到我好亂

40張書籤無喇

要人俾催化佢都可以拉到乜供求啦，條儍鳩真係思覺失調

卡左成個星期
隻奶補得唔夠快

算啦 講番點過50層仲好
打極都差少少

仲諗緊點砌個陣，可能上埋隻寶馬6星會好啲

唔殺左最前果隻野先?隻野無記錯好似會幫王上BUFF

我覺得寶馬唔係問題 問題係隻奶回唔切 我諗緊上唔上木奶去6星 成35隻5星狗係到等食

又或者停50一排，刷下其他嘢先再打深淵

幫王上免疫一RD姐 隻王愈遲打佢會愈高攻同愈快

咁又係，問題係回唔切血，我試過光槍再配埋木奶，但係咁砌就唔夠輸出

係，仲要越打越痛

我有諗過雙奶加寶馬同暗斧 但換走火斧又驚唔夠快

神獸用狐狸會唔會好D 可以上BUFF同快D出到

個關應該無咩機會用到神獸 寧願用2魂回全體好過

其實光敏招無敵係可以完美擋自爆，但係成日快過啲菇，自身回合一到，無敵就失效，跟著就俾佢炸到仆街

你望到D菇儲到2格紅色個陣先開未得咯

岩岩睇左依條片 未過嘅各位可以參考下

我開完，再到我其他英行動，都未到啲菇爆

如果去到佢R個格先開呢？

咁樣應該升邊幾隻先 定係再刷過好啲？

吓 條友又乞?

人地話唔係乞喎

比中毒弓 毒死

就係r果格開

你點解決CD依個問題

咁大鑊

今次仲還拖，話乜有供有求喎，講到自己開聲問人乞好似好𨶙偉大咁

第一環留定四粒魂王戰補血用

恭喜，我又試下用毒弓毒𨶙死佢

你點有咁多魂 我最多得2粒

課金幫到你

關咩事 咪係又課金唔係又課金

我除左木奶其他都幾高速下
王戰要打死個紫色精靈先
之後我正係毒弓打王其他打怪仔

試下先

儲咗60抽
幾時岀龍女

為左深淵 我要開始升男角

放下執著啦

木奶火斧仲刷乜鬼，依隊夠你10-10玩光暗抽了

照毒死

終於過到第一關而只係死左木奶 今鋪有機啦

我53未打但51 52唔用毒根本要打到出年

T5裝要來了

死木奶我覺得有D危

我有光奶復活

無加防技果陣我都係咁打 打左半日

SORRY 唔洗送我 我自己走先

屌真係唔應該未過到就講 輸鳩左

光矛用咩裝

想問國際ser出過水龍女未？

未

未 國亞都未 得韓服出過

唔明
同埋真係無得首抽

想知轉左職既暗槍係計原生3星定5星
果6%其實都差好遠

應該係3星

有點歐 但想頸鍊想頂暴率多啲

無左頭8抽嘅話 你唯有打到去1-10章 隻驚會送你300抽比你刷5星
可以睇番第一頁 湯巴個教學 你直接睇中間個300抽首抽就得
至於最好刷到邊一隻5星 個人建議 水刺(賽茲)木奶 又或者你可以貼上黎問下依到D巴打

原3 你轉完之後佢會有一下SHOW番暗槍3星出黎

明白，聽日試下先，個首抽都ok長

之前有頭8抽就可以刷雙5星開局 依家得番300抽就只可以單5星開

個畫面好似好.........

咩畫面？

比我就無咁好心機 買ac算
雖然會柒名

戰鬥畫面

咁好似買帳開波好D
仲打算開過頲號一齊刷催化

PVP 卡左大師V
巴打請教下先邊隻6星先
無刷肥角

係咪就算課金都無得改？

買AC唔係唔得 但上面位巴打玩都未玩就買AC 一陣唔岩自己玩未哂左個百幾蚊

你玩落覺得OK未買帳 不過提提你先 無得改名 你要預左係柒名

改名只有1-4個關改一次 之後會唔會出就未知

無 之後有無就未知

寶馬哥

喂 你好啦下 我仲未過到呀

話人厚臉皮
笑死

有無人可以唔落防buff過到58/F

過兩日答你 而家先打55

share埋大師另一事蹟

死啦 係咪我理解有問題 點解我唔明佢想講咩

我以為得我唔明

我過左50喇

光槍

條友思覺失調，唔明佢講乜係正常

仲要同隻王磨17萬血

62隻水刺點搞
上咗debuff就會回血

光好D 有無敵

光 唔洗諗

光暗抽終於中隻大波

我唔想要女主呀

可以SSS陣喎

唔係防未幾好

仲要食唔返自己

點解食唔到

只可食碎片

比碎片佢食啦 原來你比左隻女主佢

又中光暗4星 識唔識中3星？

打左十幾次都過唔到 夠血頂到去BOSS關但又唔夠力殺得切佢

有無巴打可以教下我pvp佈陣，好迷茫

3星仲勁

入boss關前要保持一定血量，殺水晶之後全力打boss，大招盡出求快殺，越拖得耐boss越勁

我入到去已經極速殺隻精靈 點知隻BOSS都係加到10倍攻都未死

正常應該唔會10倍都未死
係唔係輸出角色唔夠?

得暗斧
暗斧 木奶 水坦 光奶/暗斧 木奶 水坦 性女 都試過哂

屌你老母隻水刺
逼人升其他角嚟打

可能輸出唔夠

參考下高排位D人點排陣
唸唔掂先再問

組合1理論上應該OK 係唔係裝備OR練度問題

光槍黎緊都調降比咁多我把鬼咩

我諗係D裝掛 我隻暗斧就升齊哂D裝 係水坦 木奶同光奶 特別係光奶D裝唔勁

課長

光勁到仆街

多謝課長比GAME我玩

女丫我要女丫

有無分擔傷害果張神器，昇高佢再俾寶馬哥用有奇效

有呀 已經用緊

會唔會係雙奶搞到你輸出唔夠

可能係 但唔雙奶又唔夠奶量

火爪係咪必要 洗唔洗抽佢出黎先儲書簽
冇乜火角好用但其他屬都好多好用

呢把嘢係咪個個打返嚟嘅數值都一樣

好似係

過左50 ，51同52都好易過

過唔到

火屬好多都好勁 只係你抽唔到
火爪唔洗專登抽 遲早實會有

寶馬哥招大技唔一定要殘血先用，有陣時個罩可能救你一命

不過睇情形啦，你覺得危險，可以用左個罩先，不過其實都有啲講運，你暗斧破防之後下下爆撃，咁就可以過到

刷緊裝再試

54層隻隱形怪

磨到想嘔 全程靠隻神獸狐狸做輸出

終於打完普通10-10開始抽光暗生涯
結果第一隻中左依隻

冇追post唔知依隻勁唔勁

無記錯呢隻都幾勁
唔中光斧 光頭已經算歐了

光暗T0坦黎 pvp勁到仆街
上次中左比人屌到一地都係

姐係未打pvp既話唔使練住？ 依家坦用緊木亞敏推圖

佢2技破防 3技加成隊速同降對面速 都可以推圖嘅我諗 我升到上5星50lv就無搞佢 未有咁多裝住

星期日繼續係屋企推Post刷肥

發覺公會有啲人嘅貢獻度日日都一樣

好癲

屌你老尾

生命%

只差一點點

臨尾應該開神獸算鳩數

睇下有冇人唔換野捐錢

已有木奶水盾，係咪開得？
定係再博下？

仲有28次俾我會搏下

巴打有無邊隻推薦？

水刺 火刺 飛劍 席德

水刺/木刺加多隻席德

火刺依個POOL冇

其實火刺係邊隻？

有咩平民奶好用

火正太白毛仔

好似冇得check邊個有冇捐野, 得貢獻度可以睇
所以有捐過野嘅話個貢獻度冇可能日日一樣

其實都無貢獻咪踢走

點解佢唔係女

去轉泰國就得

多謝巴打們既意見，最後都係博左....點知係木法小正太
Btw,求入團

國際ser lihkguild 有位

魯特比

請已申

當場個人sad左，差d連電話都掉爆左

終於上左4000分

我發現上左挑戰者之後
一星期打1000分都唔容易

我而家係4500分上上落落
上到4600就比人打返落黎

根本守唔到

成日都守唔到
我三隻火屬 一係就對面有水刺 一係就小明加速隊

啲死臭菇下下打死同一隻後排
玩條毛咩

推到4-1卡可以做啲乜

4000分留名學野

有無國際服收我

有冇亞服既巴打可以比我抱大腿
過到寶馬哥但過唔到9-5,想今日打埋10-10抽光暗抽呀

就搞掂啦
好興奮呀

魯特比
唔驚 抽定先等Buff

加我 諾哥zz
唔知夠唔夠你抱btw

thx巴打,岩岩加左,我id: HuGoGG

你再加多次 岩岩清緊人

見到巴打accept左,thx

韓服上4000真係辛鳩苦
練度唔夠比班三星戰神強姦

唔知夠唔夠抱

羸唔到 屌佢d巫師放毒痛到仆街
到我死左隻人換巴打你果隻既時候已經差唔多全軍復沒

練完隻3星水刺去lv50終於過埋火龍第9層
但係佢第一下如果上唔到毒就會過唔到

已伸請入亞服lihkg

名：jputk

羸到了 用巴打隻暗斧一野劈隻野1萬6

中bug？
完成晒拎唔到

國際ser有冇公會有位？

你試下按落詳情個到
我都係咁 按入去就見到差咩野

full咗
你可以profile打lihkg作識別再申請 有位就自動add

用挑戰者爆火可以打30000萬up

姐係用burst?

終於過到飛龍9

刷2套爆傷裝比暗卡琳同水鐮玩先

Copy from 巴哈，駛唔駛放係頭post

咁花式哂同哂裝呢

新手入門習慣刷首抽
除咗木奶仲有咩角係op的？ 想雙5星起手

巴打門係咪都係國際服？

成個星期都刷唔到灰燼

睇巴哈個評價表

水刺，火斧都係op
國亞服人數一半一半

兩個服有冇分別？

PVP比隻木正太+黑肉四星木奶+光亞敏+尤娜屈機
上左唔知幾個buff 剋佢屬都打成萬

水剌或火斧都開得

又肝到一半瞓左 今日連一隻5星肥都無肝好

慢慢玩啦,太早肝哂冇野做

或者試下玩轉職英，例如木盾

開始set按精刷催化劑 頂唔順

都係返工刷肥好

肝完角色肝裝備
雖然同頭個禮拜玩果陣比而家已經唔算超級肝

木盾要交PVP點數 唔太想比

如果想收號有冇話有咩準則好

今日係咁跌催化

有啲歐

已經兩日無跌過一舊催化

暗拳 光鐮 光奶缺一不可

有趺
不過又係趺隔離
舊骨已經4X舊

黑肉d random buff 其實好撚屈g

光果兩隻又無話特別勁得個J字 等buft啦

呢隻game其實迷宮同深淵都好好玩

咁佢係一隻著重PVP嘅英，無計

人地加加埋埋上左六個buff都有
好癲

見上面啲巴打話木奶 水刺好？再加隻暗拳？

暗拳

木奶＋水剌或火斧係好推圖，順利爆機驗血統無問題

無話特別勁
巴打你有無先？
有無試過用來打pvp啊

可以啊 大概5000左右啦

唔想比人block

我都升緊
1技debuff 2 技減防
其實係d t0 pvp support 角
但好似冇乜人用

有光鐮出同贏左有乜分別
一開波加cd 變相全隊沉默
打條春咩

光鐮唯一缺點就係難抽
其他方面真係T0

得a cup既光奶

D人仲未有多餘資源去練姐
遲D應該會多人用

但光奶比人果種感覺同氣質好正
好廿沙SHE
利申:光暗POOL 5星一隻都無

已申國服lihkg 求加

Id:qercbjcsfkw

謝謝

得隻光奶你日日po上來都唔會俾人block啦
你以為仲係開game第一日
何況光奶係食隊友 你單吊又無裝係一般般

開左 點睇

得隻木奶 你想我地睇咩

我都唔知
得佢夠唔夠玩 定重刷

玩住先啦
石好易儲
打打下成萬石

開公會箱開到灰燼
今日打幾百體1粒都冇

lol睇黎差咁d
早知刷多幾次
見到個木奶就沖左

其實有奶有火爪夠打到好後

入去快啲打活動拎埋隻坦已經1奶1打手1坦

4星水蘿季 好唔好用？

Thx bro
你的資訊很有用

有冇大佬教62隻水刺點打

有無巴打用緊 覺得點

屌 刷飛龍係咁比效果命中咩玩法

想問吸血裝係未比火斧用

一技挑釁 二三技有拉條 好似好勁
有反擊神器就屈機

pvp加攻加速 有得俾盾隊友 算輔助角 我見都有人用

但做盾會唔會差小小？

用起上黎完全唔好用 試過

應該係PVP向?
PVE有更好選擇

係 但我情願要木阿敏

做坦無反擊神器就差D 個盾好似比得一個
PVP應該就玩四速兩防 同人鬥快
PVE就唔清楚 我有一隻但無練到

我而家仲係搵木奶做坦
落水玫瑰 萬一血千二防好坦得
遲D搞埋D裝就不得了

木奶 木阿敏 火正太 加隻木5星魔法師 巴薩爾

開局？

定係木奶 火斧 5星戰士神器 水蘿季 開好

上面果組好D 我覺得

打石像整裝出防屬，仲要唔係%，乜玩法呀

哇巴打整T6裝了

火正太同火斧比 邊隻好啲？

唔係咁易架,葉師父

好想入佢中路

火斧泛用性高

火斧一技自帶吸血 半隻坦續戰能力高
火正太偏補隊友多 二技補全隊血+覺醒有得上吸血鬼之手
人地打果隻怪會吸血
如果你想要隻坦D就火斧
高傷D保隊友既就火正太

要手動石像9，仲要死剩寶馬同暗槍，兩隻殘血先負轆過到

好難揀

我簡上,PVP齊隊啲,木奶木阿敏火正太加多隻攪掂

抽問仲限定POOL會唔會有火刺 寶馬哥?定要抽番普通POOL?

限抽只出性女同神器,不過性女得1%

加隻咩好？
依加推圖應該升多隻咩好？卡連？

升住小火斧同光正太先,反正NERF完都有得召回
其他推完10-10抽1光暗先再算

加隻聖女

之前為左火刺係咁抽限定POOL 抽左廿下左右 中兩隻性女

加埋拉條斧或性女就完美

個召回係幾時都可以？定限時？

你走啦

限時

抽到就係咯
姐係all in 聖女

121兄弟幫來人

係到

有點歐 呢度好多121

呢度好多121同時都有幾個純血歐洲人

又係呢幅圖出場嘅時候

求加

你非洲咩？

一半半啦
我想要木龍女同席德呀

我咩都想要

放心 我仲未過10-10
到時我就會加入你地

刷4-9刷左兩日1000體都嚟緊，一粒魂都未有